渣打馬拉松2020

啱啱發夢，夢到一個大膽嘅做法
有冇手足支持？

相信我地夢到同一個夢

多謝手足

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

第一次參加
係咪要等九月十八個日抽簽
如香港仲未收皮
想戴住個豬嘴走

地鐵封唔封?

D留言

再發下夢先，希望會再有個更大膽嘅諗法

留言先係重點到時係參與緊一場非法集結